{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054906",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "CWB coffee Roasters"
    },
    "text": "浦項文徳ロストリカフェは、スペシャルティーコーヒーとフィルターコーヒーで有名なラテおいしい店です。このカフェではCWBという特別なメヌカ提供されます。運営時間は土曜日から火曜日までは10:00から21:00までで、毎週水曜日と月曜日はお休みです。カフェへくる道は看板がないため、住所によく訪れなければなりません。住所は5千、セマウル金庫、元洞店の路地裏にスンデとクッパの隣だとします。このカフェでは多様なメニューを楽しむことができます。シグネチャ缶コールド・ブリューの中ではキャラメルリラックスとフルーツ・ファームが人気があり、、チョコレートガーデンもおいしいそうです。シグネチャラテではダブルチョコショットとアインシュペノラテを楽しむことができ、スペシャルコールド・ブルーとラフアメリカーノブルレンディンもお勧めしています。フィルターコーヒーやカフェラテもおいしい選択であり、ダブルチョコショットも人気メニューの中の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェは何で有名ですか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェはスペシャルティーコーヒーとフィルターコーヒーで有名です。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェの営業時間はいつですか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェの営業時間は土曜日から火曜日までの10:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェは毎週水曜日と月曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェの住所はどこですか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェの住所は5千、セマウル金庫、元洞店の路地裏にスンデとクッパの隣です。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェでは多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェで人気のメニューはシグネチャ缶コールド・ブリューの中のキャラメルリラックスとフルーツ・ファーム、そしてチョコレートガーデンです。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェのシグネチャラテではどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェのシグネチャラテではダブルチョコショットとアインシュペノラテが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェでおすすめのメニューを教えてください。",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェではスペシャルコールド・ブルーとラフアメリカーノブルレンディンがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェのフィルターコーヒーはどうですか？",
            "answer": "浦項文徳ロストリカフェのフィルターコーヒーもおいしい選択肢です。"
        },
        {
            "question": "浦項文徳ロストリカフェのダブルチョコショットは人気ですか？",
            "answer": "はい、浦項文徳ロストリカフェのダブルチョコショットも人気メニューの一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 504
    }
}